hi淡友（652）

30000

殺呀

屌你老母67091

極熊呀淡友們

真係呀婆都識玩

今日點睇都上唔到

急回吧

買熊既睇路 勁假時段一野chock上去

Lm

03/04/19 17:36
香港 HS50 現貨 (HK10)
年
-1
29955
29926
HK290.00
偷雞回血先

唔會啦
要上一定係而家上
4點上黎托

今日上唔到
3點後轉燈
無爺爺照住

巴打唔玩期指玩牛熊既？

諗多咗

Push

黑期

冇爺爺應該上左30000啦

做爆佢 快

03/04/19 17:36
香港 HS50 現貨 (HK10)
年
-1
29955
29926
HK290.00
03/04/19 16:18
香港 HS50 現貨 (HK10)
年
-1
29960.5
29938.5
HK220.00
03/04/19 13:35
香港 HS50 現貨 (HK10)
年
-1
29936.5
29902.5
HK340.00
03/04/19 13:08
香港 HS50 現貨 (HK10)
年
-1
29940.5
29906.5
HK340.00
好彩今日都偷雞回返$1000補補

殺埋30000熊 就回一回再升

我知呀唔淨玩ig?

咪IG囉

刷返幾千蚊CASH DOLLOR 先
屌佢

29950都殺埋 30000仲未死

快啲殺

67091 法興我屌撚死你老母

唔上3萬既話 咪成班熊軍fatfat 邊有可能

唔知有無散水棍

你要咁計去到邊個位都得啦

有人開始止賺咪落返去

講係咁講
但只差50點就3萬 真係放過佢地?

咁要睇爺爺同老美啦

今日輸到好灰

好似開始進入倒數狀態

重貨區 千幾張

收市前睇吓上唔上先

痴線
架爺爺

巴打你到底咩信念令你咁硬

敢輸唔敢嬴既信念

咩因由令呀爺high爆洗女唔跟

29988屌你老母！夠膽出黎隻抽！

如果一陣急回
仲唔嚇撚死牛軍

法興不得好死

個隻牛跌都跌得好撚快 升就唔跟足

本少利大

搵緊位走左佢

比個number 睇下

等勁假先一野殺？

67091

好友真係唔洗驚, 297都見唔返

海通得唔得？

太多街貨？

如果一陣急升, 擔心熊軍針

聽日又要去ifc放狗

我買高盛個隻街貨仲多啦 都冇咁既情況出現
法興有時真係好閪

-0。61%溢價
緊係升得慢
但你賺多佐幾十點打靶位

永久blacklist法興 執7左佢啦

法興同瑞信都係極度仆街, 我以前玩都淨係玩摩通

我都係玩開高盛同摩通

高盛 摩通
瑞字頭blacklist

以為除左瑞字頭其他都正常 點知都係狗黎

啲輪都係，啲價闊過呀婆個閪

屌mean到笑左出聲

Agger其他都唔會買

法字頭果d 睇都唔會睇

法興一時時
瑞字頭真係一撚定唔買

勁假直上304好唔好

恆指分時圖做7頂係乜撚野事

66322 -1% 都唔會學佢咁 擺明想賠少d 仆街黎

上唔到3萬架

700

30000.1就得

Qq

比少少力 收上三萬好唔好

其實最好就今日掂30000, 咁聽日仲有機會回吐下, 對淡友黎講真係最後一道防線黎, 今日唔到, 聽日都一定到, 果時再夾你2,3百點就真係IFC見

終於郁啦

差50點快啦屌我想食tea呀

300

期指高位30020

日日升200-300, 聽日都302了

67091好波 唔升不突止 自插2格 我屌你老母法興

0.062做乜撚

臨尾5分鐘掂三幻再下插真係冇得輸

3萬熊軍準備rip

Wa屌

一咕一咕

上呀上呀

快快手掂30000俾我平晒倉佢

差少少

熊軍慶祝清明節

3萬熊軍在此

冷靜D 無事既

放哂佢先 開心5個開

掂一掂3萬

咪係囉屌

今日唔錯 上3幻又有波幅

落低幾個價走人啦

67091 理論價 0.069 現價0.064 食足5格 食10% 有無邊間仆街得過法興

CS

今日真係少少都唔回 勁癲

現價即刻有人接wo
巴打玩邊隻

師兄 我揸緊貨架 唔好咁講啊

走撚哂 屌佢老母

我自已62720 61511
慢慢放貨

個30點快手上去啦

我好大機會放唔哂 但都可以慢慢黎

15!

巴打幾手

好L多
67091 差小小放哂

300準備RIP

用邊個輪商計算機計

睇黎大戶想夾埋

66946 有冇人要貨 係就快

殺埋千幾張先

屌 好撚驚 29980真心 含淚放曬

巴打 轉牛啦
你買幾遠架

屌點解分得果3手嫁on9

下你又入左熊？

係

爆炸了

仲有廿點

大戶睇怕想玩到最後一分鐘

Dh29988 唔係啪左咩

屌今日冇做過野咁滯

67091又表演自插啦 法興好撚野

鳩都縮埋 依家買牛過夜會唔會好痴線

仆街會唔會放到聽日

我地一齊嗌 三萬點三萬點

照放啦

唔好

我30088
睇個number就知升到300就要88
我老閪都走

好撚燥 佢老味 升緊都可以陰住跌
食價食到仆街

恆指唔破3萬點黎把撚呀？

玩撚左一轉,食到個m 記加大,頭也不回

你抖抖先再黎過啦

收2999x嚇到班30000熊軍唔洗訓

放左先啦 食糊架啦

Wowwwwwwww
好耐都冇咁開心過

勁假時段會殺埋啦

你買好大？

我新手 身家唔多 入左7k
依家輸淨1k6 係咪可以收皮

利申：廢柴一名 月入12k

+1

聽日先裂口打穿對好友著數

而加係咪可以入熊

巴打入貨提早講聲!

可以

對

而家放

65488 0.01 絕地反殺佢地!!

仲未穿咁硬淨

15:55

勁假殺嫁啦

每次買牛就跌 反手反手再反手 都係輸

黎啦黎啦

嘩 QQ

68209過佢老母夜

今日要落台南 冇時間睇樓
返台北再睇

29999.99收市恐嚇熊軍

301熊多唔多

一等要靠qq拉

4點

差4點

抽唔上
沽得

熊熊哈

2點

爭四點

入熊未

差1.1點
頂住啊3幻熊!!

淡友頂住佐

聽日QQ會再爆定點呢

有啲近牛變遠牛賣唔出
不過都係多謝熊軍先

無貨係手都好刺激

唔係過上左300就一直上架啦咩
點解有熊軍出現 我岩岩仲打算高位買牛牛過夜

67091 表演賽

高位買牛你真係未死過
你見唔見個個都放緊

因為人地係30000食糊反手
你就送錢反手再送錢

30000係宇宙無敵鑽石頂
熊熊哈

30000熊死唔去

29999

垃圾牛軍,咁都殺唔到我
渣住隻3幻熊 0.01入都殺我唔到

3幻熊硬撚過鑽石

咁我都係等聽日再戰

呢度食完大浪又有, 執完幾轉格仔又有, 小心變左接火棒

俾左幾千蚊學費都學唔到野既

30000點極熊 聽朝一起身就發達

淡友真係頂得住

好硬大芋老母頂

嘩咁都穿唔到, 今舖輪到好友仆街了

唔好意思

啱啱點到3萬點

百忍成金

下
29998就當食糊

dh 29998.9

大戶好人 留返一日等後日可以拜祭熊仔

巴打賺左幾多

仲有3個字

應該大家都反一反手熊

熊唔熊好

差少少30000,留返聽日升

聽日一個高開收晒熊軍皮

未訓醒?

邊有定律㗎有就唔洗咁多人輸

屌諗住佢岩岩好上30000set左跌多格入
點知上唔撚到

熊軍有咩好high 呢個星期都夾左900點

數字呢

過30000之後牛軍同熊軍應該走晒同死晒

67091 62720 已食 十一萬幾

30000點熊軍在此 誰敢殺我

痴撚線

橙巴大戶黎

我 仲有啲未放哂

圖呢

貼倉等我地葡萄下

你唔係重牛咩

同師父一樣

明日預測
牛市：
熊市：

60萬買0.01牛抵佢贏啦咁

成本幾多?

聽日隨時高開爆多浸 淡淡屍橫遍野

3萬極熊真心fatfat

有沒勇士熊過

熊

勁假即穿30000

實有

67k

熊過夜未驚過 連升咁多日後日仲要假期乜好消息都出晒都仲升嘅就抵輸喇

又黎啦又黎啦, 300rip啦

真係要殺你唔需要理由
今次好撚猛

我之前日日都咁諗 日日入熊都輸到仆街
大戶要升唔需要原因

要殺得上就升多過400點喇 仲300幾磨梗就知聽日冇料到啦

【成交提醒】成功買入20000股恒指摩通九六熊M.P()，成交價格：0.073，此筆訂單委託已全部成交，2019-04-03 15:55:20。

得番千零蚊 輸左算數 反正追唔番果6k

半個月糧

每日都有新理由, 以為自己搵到轉角位.

Set左買2000蚊301熊
買到就買買唔到就算

呢到好小咋喎

明顯頂住唔比升上30000

可能真係競價殺

20蚊格炸wor Ching

輸左好多 成到身家得番2k 捱到28號出糧

2千蚊邊有肉食

你又熊左

贏緊錢唔好太high，記得分段食

100蚊一格囉
講到明賭

勇士

份糧咁小點玩 你儲大舊d 先啦

大家係咪都牛過

岩岩諗住會殺 點知又殺唔到 自己淆到賣左
依家又入番 嗚...

30200熊過

牛過

執就就幾十,一打就千幾

有啲倒數feel

29997

29999.34

勁假開始

屌你差5點留黎做乜

勁假時段殺300熊正式開始

今日希望中番d馬仔 聽日再黎過

屌走淨1手牛 都唔知笑定喊好

手續費都蝕埋

聽日回少少特價算啦

會唔會大戶收大量1仙熊？

有膽就正常交易時段企上去啦
Hi auntie日日都靠勁假

Set低左4格冇人比我

有冇人牛過

大戶優勢
隻game 由始至終都係唔公平

2000蚊都無得你玩

941 都升

屌一手牛真係做乜撚 我唔撚想過夜呀

希望唔會燈到你

睇個款聽日先殺到, 期指跌緊

唔敢搏聽日開高好撚難講

我一炮食29990食曬佢 好鬼

聽日引牛入熊去拜山

我真係唔明 幾千蚊仲玩
份糧又細 點發圍呀

30000

呢轉合埋眼都發發

29986

聽日勁假殺

29986淡友贏左了

其實有無人覺得大戶轉極熊聽日爆落

幾千本不如拎黎賭波
買牛熊真係交易費都蝕死你

難啲

殺左300就有d機我覺得

304仲有堆熊仔

29999.64

我信你
未升完我係唔會再咁戇鳩走去博轉角

其實大戶唔會玩牛熊呢啲咁唔公平既遊戲, 你估真係好鐘意送錢俾卷商駛咩

都會既
用黎做對沖

聽日開市見真章準備睇低開高收

聽朝低開30點
29950直上30300

熊過

對沖或者會, 但唔會極牛極熊咁樣賭錢法

期指轉低水, 今舖熊軍FATFAT了

大芋係咪用期指普遍啲
唔會同你哋玩極熊掛

8仔每次先2個幾

其實橙巴隻牛係幾錢入

平左先, 30050追返

準備打靶

大戶用期指, 期權對沖多, 牛熊對佢地黎講倒不如過大海直接賭百家樂好過, 賭完仲可以去屌女

咪係囉 佢仲要一半份糧已經

平左費事真係插番落去, 扮晒會跌咁, 我唔信聽日見唔到30000

現貨, 期貨, 期權大把嘢可以做對沖
唔洗出動到用牛熊

期指淨係唔洗食格果下已經幾十萬

佢唔係幾日前話淨買牛坐係度唔理咩
升到今日都成千點wor

差一點打靶

如果大户成大舊$買極熊
輪商仲唔第二朝競價食埋食

買完熊..再大量沽貨

6球喎, 幾百萬玩牛熊?

睇手影聽日應該底開！30000熊1仙好久跟住回到仙6

60%fat fat

95台紙

會唔會係想月頭挾高，然後開大期指做淡？

抖抖仲有下半場美女要玩

睇期貨 (33516-24457)x0.618+24457=

今日係牛軍逃生門

30000 不死熊, 死晒未??

好撚肚餓, 魯肉飯好好食

買左301熊，諗馬開市會唔會比人打靶

今日大家都走牛feel 你估下

唔同地區既魯肉飯都可以好唔同
北部會對肉有要求 務求食到飽
南部對米同油有要求 要甘香同甜身

買唔到301熊
麻煩聽日唔好升咁多

我唔知 唔想知

聽朝不問價all in 熊

食家

BTW我唔駛太多肉, 多汁撈飯就夠

升左咁多日，係時候落番去

真係阿婆都識玩

阿婆兩萬點擺到依家啦

有貨

係台灣揸電單車就係爽

恆生指數25000，大戶：目標價已到；大師：準備穿24500做熊一底。
恆生指數25500，淡友紛紛減磅；大師：開始部署淡倉。
恆生指數26000，基金開始買貨；大師：做少少對沖
恆生指數26500，春江鴨開始買貨；大師：上望空間唔大，可以拆對沖
恆生指數27000，聰明錢開始流入，準備部署突破頸線；大師：反彈0.382，前頂可以加淡倉
恆生指數27500，雙底突破頸線，圖表派進場買貨；大師：預佢overshoot多幾百點
恆生指數28000，散戶開始入市；大師：利淡因素發酵緊
恆生指數28500，散戶開始有微利；大師：現水平可以加淡倉試試
恆生指數29000，散戶再次加注；大師：熊市反彈0.5係合理水平
恆生指數29500，散戶沉醉在數錢的日子；大師：『反彈浪接近尾聲！』
恆生指數30000，大師：『牛市好像重臨了！』

其實大師係咪日日空倉無玩好耐

其實玩即市既話期指仲好過牛熊
起碼公平d先
但點解仲要玩牛熊

5蚊雞係香港買盒250都唔得

係窮呀

又升

恆生指數25000，大戶：目標價已到；大師：準備穿24500做熊一底。

恆生指數25500，淡友紛紛減磅；大師：開始部署淡倉。

恆生指數26000，基金開始買貨；大師：做少少對沖

恆生指數26500，春江鴨開始買貨；大師：上望空間唔大，可以拆對沖

恆生指數27000，聰明錢開始流入，準備部署突破頸線；大師：反彈0.382，前頂可以加淡倉

恆生指數27500，雙底突破頸線，圖表派進場買貨；大師：預佢overshoot多幾百點

恆生指數28000，散戶開始入市；大師：利淡因素發酵緊，好快見真章

恆生指數28500，散戶開始有微利；大師：現水平可以加淡倉試試

恆生指數29000，散戶再次加注；大師：熊市反彈0.5係合理水平

恆生指數29500，散戶沉醉在數錢的日子；大師：『反彈浪接近尾聲！』

恆生指數30000，全民皆股的日子到了；大師：熊市反彈0.618係合理水平

恆生指數33000，大部份股票已過家鄉；大師：始乎大市準備做雙頂再回落

......
......
......

恆生指數40000，大師：『牛市好像重臨了！』

夜期準備轉燈
其實都好合理
似足33000個浸
係爆上前會回一千點

294果陣咪回過285囉

仲有冇淡友未死呀 Is any淡淡 still alive?
未嘅出黎應下我啦

有呀睇日日都有人熊過就知

道指棍落

終於見到夜期紅色 好恩惠

聽日低開抽一位巴打自含
高開抽一位巴打我幫你含

聽日低開高收好冇

唔洗好冇啦, 一定會係咁

最好開297啦, 今日食左糊堆人又可以買貨

夜期已經跌完

9:30準時企穩30000

淡友真係輸死

8仔 結餘個到有一行係 靜待交收 係咩黎?

要好多咩

個一仙係100點buffer 買落去已蝕左100點

想問下呢度屹立不倒搵到食既巴打
主要既策略係咪透過睇圖 睇技術指標？
如果靠睇基本面係咪一早輸到損手爛腳

嘩好犀利啊

牛熊即日執格唔過夜，每日執幾千，真係唔好貪心，食左餬先係自己錢

三萬極限熊，anyone gun !

夾到29999

又暴升熊軍開市打靶

bgm可以細返少少

跟大屍無限加淡倉個啲死哂架啦

29999 引埋最後班熊

聽日有冇新出近熊餵淡友

夠敢死話習大大皇帝 習總一嬲聽日開市跌500點

900

數錢數到手軟
好辛苦

21:79

唔明

代表咩

等緊老美一棍打救淡淡

巴打你好燈
出現親都粄爆上
就係因為咁我牛過左

今晚你就知味道

輸左咁耐終於明白真係要跟勢行
硬頸輸到pk

04/04/19 00:51
華爾街 現貨 converted at 7.8102326
年
-1
26218.3
26210.4
HK123.40
03/04/19 20:57
德國30 現貨 (A$1) converted at 5.564087610526125
年
-2
11907.8
11901.3
HK72.33
食下格先

夜期

聽朝起身又要數錢
一邊望住樓下班傻鳩返工一邊數

港女又自己抽升，真係登淡友慘

開始覺得上左3幻仲會再上
大家最多試過嬴幾多格先放?

淡友平倉

350格
沾佢啦

你唔係下話 牛過先黎紅燈

老美跌勢已成，熊軍fatfat

你唔係驚呀

夜期都唔識跌咁都驚
雖然夜期係用黎呃人

我35格都算多

屌

執格嬴$2000
2日
長擺輸2皮

其實係咩消息都唔需要就會直升 好癲

係咪除左俾佢食兩點冇手續費

好彩入唔到隻熊

315位先諗開唔開沾
上埋個裂口完成中肩

依加call坐定定應該都有1500點食

黎緊都係貼住個上B行

琴晚老美跌，恒指都照升300幾點
聽日我隻33000熊

買咁遠做乜

快啲悔改，黎緊先見315，到時再睇

佢係咪想講30300熊有冇33000熊買其實

有

咁遠郁唔郁都成問題

日升夜升

港股自己牛3

升

一開302 skip左300

自膠 係30300

9:20 準時打靶

303聽朝走到既

咁多人睇升 個心都定晒 買左熊嘅聽日收錢

聽朝紅開我幫你含十次都得呀

唔比走 打靶！

至少302

祝福你

其實你知唔知每日千幾億有一半係連登仔交易既數黎

最緊要穿30000
等埋堆人熊就再上

起碼都成3000一手
搵鬼買

玩埋聽日 休市3日 又要悶3日

又冇既
牛熊callput既一半啦

多手最後幾分鐘入左30000熊

你望下好淡倉比例先出聲

淡淡去哂歐遊姐

留低既都係日日數錢

我係熊軍亡魂之一
已轉左買牛 補貼返DD

唔理聽日升定跌
收市前入熊
下星期係調整週

3月調完啦, 日RSI成個W出左黎
係要送錢都冇法

F5一次又新高
HSI自己牛3

穿300 咁有信心

夜期又爆痴撚線

一開就穿喇

好想快啲食浪啊

大家近來好嗎

晴巴

晴巴 最近點

0920一開301啦

我！肩sir大弟子返黎啦

最近都好好阿 你地呢

硬淡輸到仆街
港女美股都係

31000熊就黎打把...重貨左

升到唔識停

要改變心態逢低加call 阿

淡友聽日又有特價熊

-手軍報到 日日點名數錢

牛

大家入多啲

唔敢再熊過喇

收市前入左303熊
聽日等打把

其實都99%信心 一升穿302-303 肯撚定淡友死曬/轉好友
到期時99%向下調整1000最小
策略係升穿30200 再開30700淡倉
回調返去到290再開好倉
錢就係咁易搵
聽日收市前入30700熊
星期一可食返注淡倉先

你而家都係專玩ig? 買左樓未

點睇而家個市

ig 302

想睇你含住中環裸跑多d

Ig大棍跌298
低開低走格局

99.9%綠開牛軍數錢

巴打係咪做淡做到傻左

睇到302

轉勢了

極熊fatfat

未firm轉勢
保守d 今日開市入熊收市走
我諗下星期可以確認跌勢
之後先重倉熊

明白劍指306

之前有個post講每日開市入熊收市走

日經暴跌

沽得

暴跌+106

咪玩啦巴打

ig靜雞雞已經上到303

連燈仔:經濟根本無好過

沽撚爆佢

大芋夠膽咪夾爆淡倉囉

希望有特價

我成晚無訓過

開市低開諗下收錢聽日去邊玩好過喇

睇勢應該ok

有無平牛

終於股災

見紅 淡友今日威返日

熊熊路

吹到

一掂3幻即開熊

Qq暴瀉

3蚊

呀婆都識玩

買咩好

叫你買佢對家 咁都唔明

QQ

我睇308先會回

失禁式暴瀉

特價

救得一個得一個

買左30000熊既巴打要數錢了

跌？邊度跌

920啪啪啪

應該會紅開

60114 升20% 跌勢已成

-20點比熊軍

開個六比佢等佢贏1蚊

做淡真係慘得20點

牛牛哈

熊軍頂住佐

30000熊過有30%賺

由1仙變仙39:31即靶

睇吓回幾多先又有特價牛

應該298都見唔到

認真 回100點內爆上

要殺3幻昨日一早殺左啦
咁都唔殺好明顯回調

支持莫巴帶領牛軍殺上303

含10次

終於買牛但紅開 不過有信心

跌二三十點淡友已經當跌左幾百點咁去high

令我諗起衝鋒21
頂住佐

暴瀉,淡友fat fat

點解期升緊50但係跌緊

含得未

爺西又爆升, 只要爺西唔跌港女咪撚駛指意有得回氣

30000不死熊

係人都知假跌喇

發詳就係咁易

30000穿

ko

30000.94

3幻

跌得入得30100

30000點 加沽時機又到

三幻典啦

一吉就穿

今日暫時睇黎個個都空倉

咁薄既膜，一吉就穿

唔搏啦

30100 鈦合金鑽石頂

跌跌跌

點用仲未有近牛賣

即回

肉酸到 即回

大户有良心，俾人走30000熊

唔博啦 qq升咁多都唔散水就假

大跌呀，大手熊

破位追牛

牛得

過夜牛執7格走左
朝早唔得閒睇市 唔搏啦

好彩無熊

豬撚到

不死熊

ALLIN

死

好彩買唔切

追唔追牛好呢

熊仔輸死啦

追左 最後機會

遲走既牛走唔到

今日一定回踩

唉 輸撚死

大家聽唔聽到D轟轟聲愈黎愈近？

因為熊軍殺到黎啦！！

有冇人汁到個3格呢

又係到燈 入牛悔改啦

唉又執五千

過夜？

牛軍班師回朝

大陸又咩事

牛牛吽

升升升

破位加牛大法

今日唔玩lu
冇乜方向

繼續信念沽無40000唔斬

33000目標前進

咁保守 起碼都見40000

牛軍開始縮
開始大大力沽佢

跌梗喇 仲買牛 送錢都唔係咁送阿

千升之日

走左馬上回

sing sing sing

平牛

freefall

跌返500點過清明先

插呀

極落世界

放左即升10格

4格先賺80蚊 點先追到5000$

震倉

125000蚊注

仲未扣手續費

期指轉到紅燈我將賓周的龜頭切出給你原隻浸七喜

扣埋有個m 記食

連續4日高水50點以上代表咩

跌幾十點就HIGH到咁

升到30000 走左大部分貨la
等回d 再考慮入
起碼有得執返d

齊齊freefallllll

引熊姐 嚇我唔到

Fall 乜鳩呀 今日見302

啲牛貴到乜咁 唔freefall玩咩啊

跌50點都唔跳格 點玩

準備又升

今日個市真係好難玩

穿頭破腳 重返288

298先對 打錯了

298點入貨呀, 290順便引熊啦

入去執格仔都有少少淆

快D free fall 比人入牛啦

執到手軟

呢一棍又咩料

大户托？

唔使玩

有野做,跟唔貼,唔敢入

一放就一棍升番

臭證指數仲托緊

有排升

上證洗黑錢呀 2個鐘2千幾億

三日假期 買錯左就好大風險
美股見左頂 美股今晚同聽日跌
星期一千跌就好笑

而加入牛應該冇乜點輸
上番30000真係基本

又跌返40幾點喎

彈上又彈落, 無從入手=-=

執格喇

跌勢已成 301熊先數錢

妹上妹落

啲牛硬到咩咁

買熊被佢果棍嚇走左, 唉

隻熊去返dh放左
點知破頂

牛軍準備假期後收屍

永遠買熊仔一買就即坐一格

快d free fall 啦 無阿爺照住架啦

屌咁撚大棍
淨係食到半棍

30000 trap都仲係咁強牛軍中伏

好友d錢永遠賺唔曬

輸撚哂

4點前再睇

升左咁多 呢家先買牛

戒賭了 真係玩乜都反向
放左就爆升 牛熊唔岩玩 再見

我都未死心

唔好請升左幾多

根本一掂3幻都應該開淡

唔係我話既

歷史講既

人類總要犯同一錯誤

跌得個一百幾十又然

唔知今日殺唔友到落293呢

屌same here

笑左我都係

今日中指, 汁一兩格就走

尋日收市入熊
一開市輸幾格
妹左成朝食得果8格
食左就爆10格屌

今日牛證比率會大幅上升
之後會點
自己睇返歷史
總之302/303熊買定數錢機都得

特價牛, 29850-30000 又有15格食啦

呢度有冇高手收徒弟

入左301熊 仲302 303?

淡友又出番牙斬斬
等睇binc

放晒d過夜熊 執返十幾格 唔敢再過夜喇

爆落後 放假 再爆落

分注姐
301 302 中注
303重注

等佢回返去290先食

輸左咁多日 咪比淡友開心下
牛軍 數錢放假

瀨屎式暴瀉喇

好開針

應該要啦，
30000點大戶殺熊姐

上你老母咩
快d落返去

回一回氣再落姐

淡友真係多, 一跌就出晒黎, 健康回, 低開再call過, 好過下下擋住大戶條路, 未撚死過

話明淡友post

屌今日一穿三萬就入左牛 呢排搞乜鳩

醒目淡友呢家先出黎 之前硬淡就傻仔啦

個post唔係hi淡友咩

細個覺得丁蟹佢痴線，今日終於明點解佢咁火爆

入完熊又升

得100點....

我屌咩

加沽

轉燈

想問IB點樣可以入錢,有冇人用過?
琴日開左account

我今日去開WO, 同問先

咁啦 今日落四五百點 放個靚假番黎再上3萬啦
咁咪ww雙贏囉 super

Stock災

會唔會妹撚到收市

點睇牛證比率大升
我見即市都係熊多

輕輕鬆鬆 收返200點 連放三日假 又可以放心去玩

我諗要請個南亞人來幫手搬啲現金先得 太重 搬唔郁

大大力沽盡佢
一隻牛軍都唔好放過

開咗成朝會好彩尋日要清嘅都清咗

新手
我尋日隻熊回收左 過埋行使價 係唔係1蚊都無
今日持倉仲show緊0.01 好撚煩 阻我計數

俾你瞻仰熊屍多一陣

尋晚膽完啦 無得收番錢就del左去啦
睇見到眼冤

轉第隻熊追啦

港女係咪準備又一棍上

無啦 果兩隻停左牌
第一次玩比人殺 唔知佢點處理咋

大慨一星期後就會消失

轉左305熊熊了
68245 但輸左好多本金 依家慢慢追數

thanks

佢會唔會翻生架？

頂今朝入牛輸左100點走左而加又上番去

再入過。一係轉熊

熊軍歡迎你

比哂位入熊
最後上車機會

呀爺都影響唔到港女一意向下

紫巴, 你開PUT 定開熊?

特價牛

真
似升返

電匯 要係IB入面CLICK左你入幾多錢先
佢會比個一次性AC NO.你

升到3萬點左右差唔多了

唔似wo

睇黎回一排先

買左隻貴熊

爺西真係無撚得頂，點跌都可以抽番起

都冇平野, 死晒啦

Macd穿下ema果下已經要買

我0.04入左

特價牛, 下星期劍指304

有賺好走, 驚你星期一哭喪

咁咪要俾手續費
手續費係入金個金額扣定係銀行account扣?

妹下妹下

銀行果邊扣, 聽朋友講。 朋友叫我開CHEQUE, NO CHARGE....

驚閪咩

呀爺DH

港女開始跟
企穩30000

呀爺好癲

都幾肯定唔跟
始終3幻心理關口太大
就算要升穿
起馬落返去293個d位
再上返黎

大家覺得今日仲有冇野買？

同埋可能聽日休市，唔敢升著，睇埋美國非農

賭既話教育股

幾時先有千跌之日比廢淡威下？牛軍日日數錢停唔到手

用恆生快速電匯 入過幾次都唔洗俾
普通電匯會彈

牛市仲有人淡？

跌多野比我走啦

3點後無呀爺托住 睇收29750

係升呀

廢淡日日都有

唉 又係妹到收市

食下格仔走人

食都食唔撚到 極on9

今日買牛豬左九格

星期一大跌 熊過

等撚左好耐先有人接又唔係多貨
收隊

小注牛過 牛市無死

唔撚玩 今日買熊都輸10格 。on9

牛佢老母

一齊牛佢老母

有無人過夜?

又升啦點算呀

提提大家一定一定要牛過

等睇收屍

特價熊又黎啦

反手牛過 反正291 唔信又死

九格姐星期一東山再起

發生咩事

止左蝕

見升買升見跌買跌
但一買就即輸

買我對家就岩

個名幾時變返繁體

拎左腥港身份證

回番上去 熊過夜都唔撚怕wo

好明顯係跌唔落啦 仲熊

唔通又綠

又係臨尾爆上黎

淡友 做淡機會又來啦

如果真係強制綠燈
我即刻33樓跳落去
等我唔洗再玩股票

QQ牛都執到幾格

尾市鎖熊 痴線

買牛又然

好痴線

平1格都賣唔出隻牛

都係蝕咗十零格

Cls 熊過

咁鎖法星期一熊過既弟兄有難

收市黎個特價熊時段

幾分鐘轉燈

段cup

反cup

臨尾呢一百點爆上黎鎖左幾多隻熊

仆街 0.77果陣無人接 番工做做下野收左市
想取消都唔得

過夜要挨三日

轉燈吧

講真牛市買牛實無死最多坐幾日

8仔cut唔到增強盤

唔係不嬲都cut唔到架咩

走唔到隻290牛 收市先取消 取消左但無反應
收市前又賣唔出
要牛過

牛市牛過夜驚咩

樂觀d咁睇
臨尾抽上
係想比空間星期一下跌

取消唔到賣 驚佢一開市就賣撚我隻牛

我用8仔試過 一開市跟左我個盤賣左
賺少好多

除非下星期裂口低開800點 唔係既話可以殺到d咩牛

但殺曬d熊都唔一定好

陰住陰住升好似今個星期咁

今日之後熊仔條船又重左

淡友星期一底開要走！

引埋下星期一 就可以殺上去

除非今晚金仔射飛彈, 可能跌到幾百點, 不過到左禮拜一消息又消化晒, 繼續升

半倉牛仔過夜 星期一再低就全倉牛

下禮拜一gap up補裂口

下週試301-302 未日都阻唔到港女升

未你老母

到墾丁了

美國聴晚有數據出！1定差！星期一應該㡳開引熊

gchi

差咪又係鳩開

夜期又升咩呀dllm

牛市要理由

9:30準時又爆升100點啦仲望

牛市重臨

夜期暴跌

坐定等下一班列車

會唔會係一直無結束過 上年只係調整🤔

道期ifc棍落

我收市前賣唔砌

差又引熊，姐係點呀

差咪跌跟手引熊，升返上去殺

牛熊分佈接近左好多

就算升都唔會升好多

儲肥牛

美股又升
痴線我賺夠啦...數錢數到隻手好攰
放過我啦

又係準時9:30火箭港女好波

3萬開左淡係咪玩完

痴線架
好友..咁撚勁既

好友比條生路行下啦
日日都夾淡

大大力沽盡

夾夾樂

老美港女好勁
好想投降

可能聽日老美跌番400呢

日撚日都升 諗唔到唔牛過既理由

如果今晚倒跌會點

其實今晚係點重要咩聽日係點先係緊要

原來搵錢係咁簡單

今日美股升完，聽日九成回調過星期六日。
下星期一港股低開

熊槓桿大一鋪發達

夜期31000

31000

吹大啲，310000呀笨

無視美股喎，想送熊軍上西天？

你講親跌都燈到升架啦 安心哂

牛過 依3日休市後會點呢

摩根大通行政總裁戴蒙周四發表致股東的信件，警告投資者要準備好迎接更多如去年底出現的波動市況。

摩通戴蒙警告前景悲觀

他一改過去數年的樂觀看法，點出聯儲局利率政策的不確定性、德國經濟放緩、英國脫歐及中美貿易摩擦等，令前景悲觀，又指銀行受更嚴密的監管，導致投資者須面對資金流動性受限的「新常態」。他警告，地緣政治局勢升溫，美國全球領導地位似有動搖。

淡友好好悔改3天

帽事嘅

牛ching

做咩啊掛住我啊

呢排玩成點啊
有冇夾到仆街

有呀

慘慘豬
我琴日都輸好多錢呀

點解

臨訓前反手 call左2張
一起身就豬到仆街

咁有無放到 下星期一賺番

Ig 就黎到302
淡淡點算好

驚閪咩 下星期一再見真章

斬晒

molamola

星期一可能跌呢

唔好咁啦我有過夜牛

噢呀
咁升啦

奈奈好好

Ching可唔可以講下咩喺ig

Instagram

傻散準備入市
離場訊號已經十分明顯

廢淡仍未悔改
進場訊號已經十分明顯

仲三萬？
劍指四幻啦ching

其實 淨係睇ig幾多日睇淡睇好嘅%已經可以初步知會升定跌

開市303又死一堆

其實又唔一定高開既

其實得你覺得會跌

gap up 305
直上334

支持咩位call都賺

牛市咩位買貨都嬴

熊軍升天吧

有無人知2018年頭果次升浪，牛熊證分佈係點？睇淡%又係幾多

做甘多硏究做咩，明顯牛市啦

非農差過預期-爆升
非農好過預期-大爆升

其實咁好數據升60點就知

睇今晚美股

正過夜是對的

IG惡到

直上303

往死裏升!

IG好似亂鳩咁黎咁30點差價都照有人追

其實係IG莊家格硬自己谷上去...
夾死D淡淡..
然後星期一當無事發生]

都有可能，好記得果次一分鐘內抽高百幾點再倒夾百幾點迫晒班友中止蝕

咁其實點解啲人要玩IG

因為港女太西

我記得
成400幾點
第二朝9點前落番曬番去

痴鳩線
係咁自己爆上去

好仆街,係咁做市,明明老美fall少少,佢升百幾點

因為用孖展玩，萬零蚊就開到張大期，所以一夾就好易輸到甩碌好似而家咁我都有啲懷疑IG要迫淡友平倉，因為禮拜一要跌

支持星期一跌市

其實佢點都贏
如果星期一升而加莊家先贏
星期一跌而加迫佢地平倉莊家又贏

跟本莊係必勝

星期一大跌好消息出貨

星期一跌好呀 又有特價牛

咁勇？孖展大期

星期一跌1000好呀
又有特價牛

做淡友慘過狗

咁做好友啦

一齊做好友啦

仲做淡既人留番d錢驗下個腦仲好啦

好呀
輸左你包底?

擺明做架啦 係淡友又懶醒 睇美股a股 夠你輸爆廠

好靚 又少人

其實識玩IG可以贏好多，用依條link開戶做5個trade仲會送100美金，真係好吸引。

之前apply左入gp既，已經批左，check PM

淡友呢2日好好悔改,星期一仲黎得切買牛,4 5月再做淡應該好快破產,行得最快既時間到了

上年跌黎做乜

上年amd跌黎比我買貨賺兩倍

無人推post

咩事呀 ?? 30000 點都無人慶祝??

聽講有唔少人熊過星期一開市可能要等逃生門

手持302同305熊

我硬係覺得星期一唔會高開

硬係覺得禮拜一裂口上303

總之有逃生門好走 305熊應該仲有

開303 收305

硬係覺得聽日開市
點知聽日先星期日

咁多街貨牛
唔信大戶咁好死送錢

完全冇近牛

硬淡硬到咁已經係一種病態

就黎見頂

冇頂
大牛市
4幻見

303 聽日一開就205

萬跌

drop to zero

聽日收市306

咩事呀 ?? 30000 點都無人慶祝??

09:31 【中方認為貿易談判已接近尾聲】新華社報道，中美在第九輪經貿高級別磋商中，取得新的進展。

雙方討論了技術轉讓、知識產權保護、非關稅措施、服務業、農業、貿易平衡、實施機制等協議文本，取得新的進展。雙方決定就遺留的問題通過各種有效方式進一步磋商...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

廢淡玩完了

好消息出貨
跌

龍5gogogo

咪即係冇進展 屌